你地入市未 而家先入會唔會太遲

乜市都好啦 升返一半啦 但無貨
唔敢跟老母面做淡啦